# BLUESTACKS



## Розділ &#127991; Ігри &#127918;

>&#128161; Це американська технологічна компанія, яка займається розробкою емулятора BlueStacks та інших крос-платформних продуктів.

- **версія програми &#128230;**:
  - **BlueStacks 5**: :five: . :one: :zero: . :two: :two: :zero: . :one: :zero: :zero: :eight:
  - **BlueStacks 10**: :zero: . :one: :nine: . :six: :zero: . :one: :zero: :zero: :seven:
- **розробник &#128422;**: Bluestask Systems, Inc.
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://www.bluestacks.com/)

## Операційні Cистеми

### Windows &#128421;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://www.bluestacks.com/download.html)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;
